疫境求生｜失業美女設計師寄100份CV不果 轉型做全職模型代工：曾接5位數定單砌高達

模型代工月賺千元 無懼他人質疑眼光
本是平面設計師的Jenny在疫情期間失業，起初不以為然，誰不知兩個月都未能找到工作：「應該有100份，只要是設計工作我都應徵。」即使幸獲面試機會，對方亦非急着請人。眼見收入驟降，恐成家中負擔，Jenny便希望先以模型代工支撐收入。豈料副業才剛開始，便有人對Jenny代工的模型感興趣：「砌完一隻戰鬥暴龍後，我放上拍賣網一兩日，便有人問價購買。」Jenny會因應模型的難度而制訂代工價錢，價格一般都有4位數，半個月大約有一兩單工作。更有客人願意給予接近5位數價錢，希望Jenny幫忙為高達模型PG-Exia作上色代工。

幾時都話香港唔缺有錢又肯洗錢既人

勁

係多有錢人 時間就係金錢

疫境勵志故事

砌佢幾錢

整得唔錯 戰鬥暴龍好靚

Lm

咩叫模型代工

難得見到正常留言

代砌代上色

炒車撚無糧出

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

搵返你個龜頭

收皮啦五毛元老

咁荀有錢收有模型玩

淨係砌一隻就玩姐

睇太快
仲以為轉型做模特兒心諗好平常啫

戴晒口罩都知係美女??

類似你幫共產黨出post咁囉 死全族三毛

兩樣都砌

5位數

八位數嘅精液收唔收

模型最大樂趣唔係自己砌咩？

證明毒撚錢易搵

好似佢咁砌？
[gif]點解呢條女要咁樣教砌高達

呢個女仔好野，我郁無佢咁pro

好似飲食咁
貴野仲好多人想食

又幾勁，噴油都唔係咁易

美女？

幾靚
我有錢都想搵人代砌
間房成座山冇開過

以前都唔明點解要俾錢人砌
雖然而家明 但都係冇錢

好似 二手野 女人user可以賣得貴啲

睇佢啲作品
4位數真係超值

乜有人真係會比錢人砌既咩

其實d 女日日化妝
砌模型筆塗同舊化實上手過男

叫得佢砌既都係J數碼暴龍高達多過J女架啦

想砌佢多d

女司機講直板任驗

其實如果買咗盒貴高達 自己又唔識砌同上色
真係比錢解決好 噴油都玩撚死人

記者邊樹人？
定單？

要佢解甲 才能一窺全豹

模型最大樂趣係買同儲

5位數一定唔係香港客啦
係鬼佬出手先咁高，有賣過野都知香港客有幾閪
試過賣過MG比鬼佬，都收6000蚊（唔包運費）

當買metal build

質素一定好過metal build
metal build QC越來越差

人大左真係唔想砌模型
但係模型代工呢一行太多人呃飯食

砌模型都要揾人砌

PG先係5位數

補圖

女仔隻手細，加上比較有耐性，其實做呢啲手作嘢係適合過男仔

好撚正呀

得罪講句，玩耐左上色，其實素組同埋MB仲值錢過半桶水代工

小時候的Jenny常常留意父親如何砌模型，當父親得知她對模型感興趣時，便教她以剪刀，指甲刀等簡單工具組裝。Gundam Wing電影的上演，更令Jenny徹底愛上高達模型。

「他一知道我喜歡砌模型，便買了很多模型給我，基本上我要甚麼，六七成都會有。」年幼的Jenny，砌模型技術未太熟練，所以起初是父親陪伴她一起砌，母親得知Jenny希望一日內完成整隻模型，亦會盡量幫Jenny組裝模型，一起砌了一兩隻後，其餘便都是Jenny自己砌的。直至現今，Jenny仍會使用父親生前所用的工具，借物抒情：「早幾日還和母親說道：『這是父親生前使用的工具，你看我還在使用。』母親亦十分開心。」

難得兩父女都鍾意砌模型

上門砌how much

似姚安娜

真

美女。。。

記者玩9佢

以前呢啲留言應該好多正皮
依家連登好道德同政治正確玩認真嚴肅

唔識砌買合金版重好 買完畀錢人砌真係搵鳩自己笨柒

肯定係女權撚

有d手工好既真係你自己點砌都做唔到佢既效果

特別係舊化果d, 唔好下下用成本價計, 人地仲有手工同時間成本,呢樣野好值錢

戴返口罩唔該

未算美女 但已經好過好多港女

而家啲成品幾千元已經好撚正,俾得人砌果啲都唔係識玩模型架啦
不如買成品直接屌仲好

主要問題係條女唔係真係特別靚

手工野同工廠成品差得遠

特別係detail位, 仲要係手工野如果唔係流水作業淨上色, 個仔細度一般高好多

識玩既新既HG上完色仔細度都好正

你真係唔撚識嘢咁喎，任何男性人數比較多嘅興趣，只要一有女性出現嗰個一定俾人捧做女神

係記者玩佢姐
如果無寫美女
連登仔就會話「女仔識砌模型好難得，仲要樣唔差」

我會買metal build 咁計法

Mb正咁多，又多配件
玩兩玩玩厭咗又可以賣返出去模型一砌咗就唔撚值錢得罪講句，模型素組都有市有價過普通上色成品

你個名

好想一邊砌女 一邊砌模型咁
女同模型 我終於唔洗取捨
可以兩樣都要晒

但一講美女大家都expect 係youtube 上面果d
跌左parts 唔洗係地下執
解開個請扣bra 就搵得番果種
同期望有落差

連登仔真係唔識食
靚女一定好多人食過
唔靚咪叫佢帶番個口罩囉

即係你搵隻狗代工屌自己老母

買完模型，自己唔砌，咁買盒野黎做咩

唔係個個都有工具整得好睇，
佢代工唔單單指「砌起隻野」
仲有打磨，上色，改造etc
呢啲都係經驗，技術同時間

好似PG exia咁，如果要噴完一隻都差唔多要100小時，
除返1萬蚊，時薪都只係100hkd，
仲未計隻模型同油嘅成本，差不多2000
所以10k砌PG，一啲都唔貴

呢D post 都有5毛搵飯食

長頭髮一定係靚女

睇錯模特代工，月賺5位數

原來係咁，長知識了

其實我覺得咪同室內設計差唔多
自己唔係專業 但又想個成品靚
自然俾錢人地解決
唔通又話自己買樓 又唔自己設計 咁買黎做乜咩
你俾得起錢 人地個成品又令你滿意 何樂而不為

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問回憶小子(狗隻#149494)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

美籍女吓話?

一開始入門的話, 係
但將呢件事做到極致的話
靚起上黎真係成件藝術品咁

阿媽係女人。。。

大家都係模型女, 香港零捨平坦過人

收藏

好好人仲以為模型代工係素組齋啪

淨係撚水口同夾口都大把人搞唔掂

當買GK咁買
靚起上黎d細緻位仲靚過GK

連登仔果然無改錯名

應該係睇師父手勢，我有fd長期比人砌rg, 可以接近平手速放，大約1千蚊1隻

連登仔進化咗

兄！要3盒3盒咁買呀！

佢啲作品真係幾高汁

想砌

老老實實，我覺得好撚on9
真係砌得靚嘅就算冇出樣我都會睇
要睇佢托波我正正經經開套AV 睇唔好？

美女會唔會係指美國人

你咪撚理 而家個世界真係咁樣run

仲有阿媽幫手，成家砌

日賺千元定月賺千元

點解唔腳踏實地做G ？

好想砌佢
啲Gundam

有手藝
之前條友幫hottoys玩具整衫
都發左

你即係寸鳩緊啲睇kpop嘅巴打姐

畫畫最大樂趣係自己畫

咪係

樣ok wo , 轉髮型會好d,留短髮應該係方便工作

玩模型？細路仔咩

公道講佢係整得靚喎

但佢砌得靚又有波睇咁點計？

有啲似小鹿

但肥版
除晒衫應該似大隻有腩但無乜波

素組都有得賺？

叫做冇蝕得咁犀利因為好多人鍾意買來做合成獸唔使洗油上左色唔係手辨件咗真係冇人要

連marvel都搵佢做顧問個個?

有冇諗過其實係真係講咗咁多年唔好笑